點解巴士樓梯係向車頭唔向車尾

上巴士個時，好多時上到一半，司機開車踩油個下
個人因為離心力會向後跌，如果抓唔實扶手分分鐘碌落街。

咁如果巴士條樓梯係向車尾方向上揚，我就算仆街都係昂前仆，唔會昂後碌，唔係安全好多咩

如果掉轉方向，停車果陣係咪又有呢個post嘅出現

你唔諗下落緊樓梯架車急剎會點

依家樓梯向車頭方向上揚，落樓梯時急剎都係會仆街呀，唔係一樣咩

咁你問嚟有咩意思 唔係向後反就向前跌

依家嘅擺位右前轆會係樓梯底
慳返好多位

幾好笑 多謝

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

巴膠一號

以為向後上安全d

無錯，剎車道力肯定會大過開車既加速力，所以咁設計係好合理

你咪呃，我小四

所以以前咪旋轉式上

咁你咪揸撚實扶手囉

咁好奇下點解一點要向車頭上樓梯都唔得咩

其實向後上 司機開車你唔扶一樣係仆埋條樓梯到